# Installation d'ObServe

## Configuration des interfaces graphiques

Il est possible de modifier certains aspects de l'interfaces graphiques en modifiant le fichier
ui.properties qui se trouve à la racine du jar principal sans pour autant à avoir à recompiler
le projet :

- modifier les icones de la navigation

- modifier les icones des actions

- modifiers les couleurs

# Configuration des validateurs

Il est possible de modifier les règles de validations à partir du jar du module de validation.

# Configuration de l'utilisateur

L'application crée un fichier de configuration sur chaque poste où elle est installé.

Ce fichier se nomme .observe et se trouve dans le répertoire principal de l'utilisateur.

TODO définir ce qu'il faut y mettre.
